流亡義士生活基金

想問而家有無類似既基金？

如果無既可以點搞？
有啲咩中間人可幫手？

我行唔到咁前
但最少比我照顧你地

如果有既請宣揚
應該好多香港人可幫手佢地解決經濟上既困難

好似好多巴打都話過籌旗俾義士會仲衰
唔知點解

歡迎指教
如我方向錯既我即收皮